星期六去飲,播左"You're Beautiful"....

係唔係兄弟玩野

Let's go hawks

cause I never be with you

其實係揀果個兄弟暗戀新娘好耐 用來表達自己ge 情感